今日跌700，聽日又跌多護，快手入熊！！！！！！！！！！！

熊軍Assemble!!!!!!